自從cctvb有排不停吹奏中國成為贏家 ...

中國真係不停贏

中國又贏